「多圖」 The One 商場36G奶 粉紅衫 少女

邊位巴打食得咁偏
一個月要用幾多支美極

波大就是美

好正

就當你目測到佢G 但係背隻都唔止36啦

認同

肥美女巨

如果化下妝都 ok 啦

嗰位清識食

已經化左

微胖姐...
又唔係欣宜咁

其實好似唔錯

識食一定食呢隻

Lm

應該好淫

咁樓主食開咩 有無介紹下

剩係攞對波嚟夾腸都夠晒

而且真係算ok靚

似比左2000出街 渣波加500

IG?

呢啲瘦返一個碼就女神,潛力股

我不入地獄誰入地獄 多謝巴打

有乜問題？

ok la，波又夠大
個個都國色天香咩

好似幾正

求IG

應該有油香🤤🤤

好樣衰喎

同同類影相

而家係外在肥底實影響你判斷姐
幻想下佢身型,面部瘦返啲會好睇好多
證明你個人都無乜眼光

矇頭

瘦翻可能有得救既

淨睇圖都扯左

瘦返10kg應該好撚正

以為你講緊寶妮...

目測250磅

件排骨仔頂唔頂得順呀

Btw

條女好正

肥得嚟
啲皮膚都緊
唔差

咁大對波咁嘅身形ok啦
未至於要落美極呀
好多女呢個cup數都cat girl咁㗎啦

中大email再肥d就係咁

又咁講啦，呢d小肥款係正嘅，床上表現80%係極好，個人最鐘意食呢款

屌你老母
偷拍我

應該唔止36

召喚心理時鍾巴打

正喎 好差咩
講到欣宜咁

Jeng!

大到

好正喎，讓我先上等我幫連登仔受

好撚正喎

不了....

塞塊面入去
抖唔到氣都似

肥絲真身嚟嘅喂

果位清難得有女朋友
唔好公審人啦
放過清都係放過自己唧

老老實實，呢款剩扑野係唔錯

原來所謂嘅連登仔食得咁偏

之前去維園年宵見過佢真人好鬼肥

佢肥得黎起碼有返個shape
你望下catgirl 欣宜
不過點數次次肥婆隔離都係瘦到仆街ge毒撚

The one有飛天少女豬事丁睇？
正喎

托上山夠食兩年

啲正評

其實好撚正

哩啲係肉地妹

減完肥應該唔錯

識食嘅一定係食肉地女

我都見到

點解我淨係留意到個豬鼻

岩呀 對波咁大 咁既身形算係咁

夠白無問題

好撚正

有得屌 你屌唔屌？

未試過揮手區

人地起碼有大奶奶玩
樓主呢

啲相p到自己條腰勁幼

樣唔差 肯減肥就不得了

一望就知大陸人
港女邊係咁衣著身材

推

你睇下佢條深溝 深不見底
你睇下佢對奶 大撚過我個頭
好想食波餅呀

連登仔聖人mode

肥美

樓主自己影既？

都叫有腰呀，係大份啲姐
身啲肉大致上都firm
樣又唔差

壽星公頭

我勉強可以
相頭好少少就直頭

收皮啦 咁撚正義唔去當差 係到廢up
你以為自己係馬俊偉？

條仔俾佢坐幾野應該腰骨都斷

其實佢唔笑的話 唔算差

減少少肥應該不得了

笑起黎露牙肉到

比我屌既話
波、蘿、腩
3樣都試下夾
第條女邊做到

屌巴打 我個陣都在場
真係好撚大波

no deal

條女咁著都係想吸引人睇嘅姐

唔洗三十歲就變到成個街市師奶咁

成個小優咁

咁都話ok
唔好為拗而拗好喎

似女毒撚
佢FB D相永遠得少少人LIKE

屌 我都見到

我上要啊
冬天暖笠笠

講笑姐

幾時間始用like數黎定一個人毒唔毒

連登仔無處不在

點止G呀。識唔識架屌你

咁都講得出
巴打啲口味

關你撚事咩

佢fbD相P撚到自己好恐怖
樓主個張順眼好多喎

一笑就成個哨牙珍咁喎

交友app傾過 估唔到佢會比人影

屌你上面放圖上黎做乜撚

呢張難頂過樓主個啲

佢面同腰係修過係咪... 唔好嚇我

好羨慕

Ig/tg

其實佢真係唔算太肥，只不過對波太大，搞到好肥咁

有仔仲交友app

點搵到CLS

豐乳肥臀

兩個排牙咁似

條腰扭曲左空間咁點解會認為P到咁好睇

屌 會唔會太恐怖

我屌呀

肯減應該有得救

比你咁講 依家好撚驚

一月同二月條仔都唔同樣既

痴線咁大波

IQ題: 圖一有幾多隻豬？

Cls 我ok喎==

好撚奇怪 通常呢d大波偏肥既女人實係配d瘦到成條柴既男人

你死喇, 係連登講公義
冇得打J仲慘過中共打到黎呀

好撚正呀
呢個仲正過派帽果個ptgf 啦！

起碼都40圍啦，36
P到36就有份

勁似d日本大波肥av女

影完人放上嚟仲要俾人起埋底..痴撚線

大得有啲核突 太大啦

Hitomi

我ok wow, 波大就是美

講講下真係幾似

一定好臭

老實 咁嘅波路咁嘅磅數算ok，現實真係av咁一堆Rion咩
肥有得減 波好難變大

各位青頭仔參透吓

屌你見到棚牙都唔撚開胃

P圖技術差都算，仲要放上網，撚有咁瘦咩，人唔笑狗都吠啦

樣唔錯喎，肥啫

佢fb好多低胸相

啱啱以為自己眼花

佢仲有好多相係條腰好幼

其實咁大波 仲要著咁緊身既衫係想點

咁唔著衫？

咁大波唔著緊身衫先有問題咼

對波有排玩

比我屌一定成隻狗咁屌死佢。好正

識佢真人 係真係好勁
最後無同佢一齊
btw 唔好搞人啦

樣都睇唔到啵師兄

但佢著到毫無美感

我覺得佢好正 就算唔p圖都想屌
佢幾條仔都係7到喊個啲

俾咗負評

唔使講咁多

幾正喎

肯減肥一定變女神

好撚想屌

我都想講

連登仔真係好撚煩，成日彈話港女冇波
一係就話人醜，肥 個個都完美咩屌

睇到我下面硬晒...一定好好屌

收番sorry

條仔幾幸福
呢隻鮑一定多水

呢條女似唔似會派帽?

肥閪你都chat

值得一試

對波都玩死

fb相 40 26 36

現實 38 38 38

好撚肥⋯棚牙好撚嚇人

條仔我中同黎，都係巴打
樓主你好狗
佢喺group覆左句ok之後成晚冇再應過，如果有咩事你會點

我呢排成日喺ig見到呢條女喺ig賣咗廣告 冇follow間唔中都會碌到

點解有d人咁都話小肥/好屌 我睇唔透
咁講其實你只係要對波啫...

亞種黎喂 唔係本地種

有肉地 唔算係肥婆

會唔會太肥 已經唔係肉地⋯

呢幅影到佢條腰好幼

我覺得條仔仲柒過條女

咪撚玩啦伍寶

想問下會有咩事

又唔係閃卡曝光
同埋都幾多巴打羨慕佢喎

當然有巴打走去pm搞鳩人就唔係咁講法

睇手腳其實唔係話好肥，減少少應該唔錯

fb 1個15果幾張幾似鬼仔喎
最新幾張 剪埋乜撚油頭 成個追星高浩正咁

嘩 神威呀？

今晚行街都見到佢
條仔d營養去曬條女個胸到

變左身je

條仔好似有D印巴血統咁

呢d女減到肥 呢到排住隊做汁男呀班人

可能一開始唔係咁
吸撚乾左

減少少正到仆街

條死毒撚憑咩食到呢條女
呢d有肉感得黎身型高佻 望落唔算好肥
好撚正

唔好葡萄啦。。。偏還偏，有幾可食到咁大波呀

如果你問我佢同貓女揀邊個，我一定揀佢

乳交都夠玩

小性奴條大波妹

塊面P到自欺欺人

一望落去係好怪擺明p
但zoom in啲木紋好似又無彎
係點做到

點解會有人話正好肥膩喎
個樣唔掂，哨牙珍咁，仲要係化妝後
得對波見得下人，但係個size over咗
成個感覺好唔健康，你屌埋我果份
唔好見到波大就豬扒當上菜

睇翻啲正常野算

[極多圖] 淫底 大波 台妹 白滑 長腿 制服誘惑

屌你騎劫？

比你發現左

法官大人

冇彎但係矇到冇咗咁

佢fb個張無咁矇

正正常常個女仔咁囉，唔好成日用上電視個的女明星做標準先得架，多的出街睇下，大唔大波關你鬼事咩

D肥婆影相好鐘意用手托住下巴遮面
自欺欺人

係鐘唔係鍾

塊臉p到好尖

屌 臭雞

買細一個碼衫

點只36G 36I都嚟緊
我要背下字母表先

見過 第一個反應都係俾對奶嚇親

夾腸

屌

Ig呢？

大波著鬆身咪好肥

對波唔係重點，屌落去個下嘅質感，個閪嘅情況，條女嘅反應同叫床都大過哂對波，對波只會係前戲同正提嘅一部份，唔多

用完對波夾，之後用埋肚腩，再之後格甩底夾

真係好想屌...點先識到呢啲女

果條瘦好多
不過對奶怪怪地咁

因為大波所以睇落肥啫

唔爭在用埋屎忽夾

真係好肥喎

應該係剪咁d木紋再貼上去
咁咪遮到條腰

仆街，好襯寶妮

呢架坦克車黎咖喎

睇佢fb個樣有d似hitomi

再肥我都食過啊
怕咩！肥婆都係肉

呢D算係咁有D又肥又無波

人地做錯咩事要比人放上網屌

係咪樣衰出街都要帶口罩

你識條鐵咩，一睇就知樓豬係A0毒撚，人地坐蓮望住對嘢搖下搖下，不知幾爽

Lm睇

所以話P圖真係害死唔少人
如果可以告埋P圖O既人商品說明條例應該唔少人中招

大佬 正常一件裙都唔會淨係腰到凹左落去
張張相都凹落去 傻都知啦

屌！原來尋日最後一日展出！

咁佢又真係好大波，肯減下肥會好撚正既
世界上就係有好多天生有優勢既人不知自愛，暴殄天物

其實唔差
定係我要求太低

大波又點
樣衰

一坐落黎腰都斷...

所以條肥妹減肥後一定令我扯爆旗

呢啲先正

本來唔瘦架，扯乾左咁解

我尋日去睇都見到，仲望到前面有人格離有條女都仲專登影佢，但影人條友個女伴本身都唔瘦得去邊，膚色黑個樣都唔討好。
不過都未必係樓主黎，可能有其他人見到都有影。
利申：毒撚，唔敢影

姣.

幾正wor

我覺得個女仔應該幾有自信 好識擺pose

人地條女起碼都有大波做賣點樓主條女呢

可以抱住黎屌

哎喲不錯啲

大隻佬屌就fit晒
你地班連登仔又瘦又矮
比條女抱起屌緊係話人唔正 好撚肥啦

上面好多P瘦左既相啦
快啲出黎面對

佐山愛feel

買美極都買撚到窮

我屌

見到大波個個都話ok
平時肥少少都屌到仆街

試下件大波妹心口搽BB油做波推,
包你細佬爽到叫救命

條女好正喎 肉地大波樣一般 好過大部分平胸港女啦
Btw我覺得佢唔洗咁冇自信 p到啲條腰扭曲晒
講真 佢一定好過啲瘦到得番條柴支嘅港女

咪係 呢啲肉地身形岩岩好
不過大部分連登仔鐘意屌骨

豬年行好運

痴撚線 真係屌唔落 同屌欣宜冇分別

個樣幾甜喎
波大蘿大，大大力啪啪聲

得啦

多得上面班唔加密的on9仔
人地block哂所有圖啦

好想睇?

肥又唔靚
差緊啲

淨係睇個標題以為係catgirl

佢抱起我屌

46"信唔信

嘩 幾撚有自信 個pose

蒙頭入閘,係蒙自己
另外,絕不女上,怕腰斷

琴晚睇過
但有奶就是娘

巴打應該遲咗幾步 琴日睇哂佢啲相
全部都係model pose

重點係 佢會唔會瘦到

好鍾意睇佐山愛
覺得依個可以一戰啦，法官大人

條腰p撚到 凹成咁當人死

我喺維園見過佢

大到呢

仲要p到尖

哨牙

：你做咩影到我咁肥

乜撚嘢比較黎

喂巴打，呢條女同貓女唔同磅數ga wo，貓女叫重量級嘅，呢條女算輕量級

啲相睇咗隻寶妮先係咩 test fail

有得屌一定屌到發發聲

比佢坐爆應該大爆射

咁都要比人擺上網笑

潛力股

邊有無人笑佢?
做佢條仔就好啦

見到佢同條仔去旺角影貼紙相
同樣衣著

安已不

呢d波粒Lin大過拳頭

一定好撚好扑 啪啪聲

不要分那麼細 有幾多個聖人啊

而家d 假膠都幾認真
收音機報天氣啊？

_ _都係肉 好過去_ _